警察現要求飛行服務隊

"各位，請幫我放啲消息出去各大gp

警察現要求飛行服務隊派兩架直升機去警察學院接40個全副武裝嘅速龍小隊出動，地點未明⋯⋯各位小心
《飛行服務隊一手消息》

我而家畀佢哋趕走咗先，因為佢哋要keep secret，我而家收到嘅消息係佢哋會standby咗四架直升機，可能會同時間四部直升機送80個速龍去唔同嘅地方，可以係九龍可以係新界可以係港島，operation time由宜家到夜10點都會standby隨時送速龍去現場"

8:24分

希望墜機

fc?

8:24

話撚咗唔驚速龍